唔好去北角啊 去北角就係鬼！

又有狗 又有福獨畜生

唔好去

721

推

!!!!!721 DONT GO NP!!!

721

sorry按錯負皮

罰你自推10次

咪去
721

快d推俾手足睇

#721

唔好去北角

手足唔好一時之氣 唔好入北角

#721

721！！唔好入北角！唔好送頭

唔好俾3毛煽動入北角

北角唔需要人！

推
唔好送頭俾佢，有得佢喺度等

真心咪去，炮台山都趕人走
呢家去嘅 只可以係街坊落街食飯，其他人咪去北角

由班畜生鳩企 唔好入北角

721

推 邊個去嘅一定係鬼

Push

記住 福狗都一定圍鳩你
圍完只會拉你

警狗出緊十萬糧, 唔好做埋佢份工

邊個入北角 或者講乜撚野 由前線決定去唔去 九成係鬼 我屌哂你地老母 哄義士入北角比你地班仆街打同拉？

仲要逆線行，好有問題，咪去北角
仲要起封鎖線
咪去北角

咪撚去北角呀屌

昨日721 今日811
咪去北角

想去北角既手足唔該拖佢走

#721

義士唔好去北角呀！唔值得！

水鳩人去北角既係鬼！

721 唔好去北角！

俾負皮既係咪狗同福獨撚
721

唔好去啊！

由班炒飯佬鳩企 唔好入北角
721

咪撚去北角

唔去唔去 幫推

仆街又打人

屌佢老母臭閪

唔好去，唔好去呀

又打邊撚個 正仆街

721呀

唔好去北角，勞煩手足

剩係見到黑衫，唔知係咪手足

黑衫戴口罩既人俾福獨撚打，差d打埋立場哥哥

屌你老母d狗真係on9 蛇鼠一窩

721

黑警剩係叫人上行人路，食屎啦

嬲撚到仆街

屌 鬼唔望佢地打正自己人

721 今日唔好入北角，君子報仇10年未晚， 我地慢慢同佢地玩

立場哥哥都嬲撚到仆街

5毛開始心急 係咁叫人去北角

因為d福獨撚差d打中立場哥哥

係呀，我都見到好嬲

更何況佢係現場

啲黑警啲咀臉幾撚衰

仲要有個記者保護佢畀人打

傷人都唔拉喇 又要煲大佢
一隻狗都冇出現過 btw佢地唔可以稱為狗 甲由都好過佢地

我都睇到好撚嬲